原來我個HKG+仲未到期

之前一次過買左幾年

大把人未到期啦

回憶
冇廣告既日子

留名睇獅子開大口

呢個日期都唔係你個vip到期日

咁係咩